有無人想今晚快閃ifc

如題

自推十連

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

on9 跟人口水尾

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

廢時比班藍用黎打飛機

用吓個腦都知唔應該去啦

個場7點後死城咁